# Task 003

1.  Анализ корректности скобочного (любого типа) выражение при помощи стека:
    Исходные данные:
        (([])[])
        ((][])
        (((
        (x)
        23344332

2. Необходимо реализовать стек ограниченного размера. Этот стек работает как обычный стек, однако при превышении максимального размера удаляет самый глубокий элемент в стеке. Таким образом в стеке всегда будет ограниченное число элементов. Само собой универсал...

Вот пример работы такого стека с ограничением в 2 элемента:
    // сначала стек пуст
    stack.Push(10); // в стеке 10
    stack.Push(20); // в стеке 10, 20
    stack.Push(30); // в стеке 20, 30
    stack.Push(40); // в стеке 30, 40
    stack.Pop(); // возвращает 40, в стеке остаётся 30
    stack.Pop(); // возвращает 30, стек после этого пуст

3. Создайте класс MyList<T>. Реализуйте в простейшем приближении возможность использования его экземпляра аналогично экземпляру класса List<T>. Минимально требуемый интерфейс взаимодействия с экземпляром, должен включать метод добавления элемента, индексатор для получения значения элемента по указанному индексу и свойство только для чтения для получения общего количества элементов.

4. Создайте расширяющий метод: public static T[] GetArray<T>(this MyList<T> list). Примените расширяющий метод к экземпляру типа MyList<T>, разработанному в домашнем задании 2 для данного урока. Выведите на экран значения элементов массива, который вернул расширяющий метод GetArray().